我妹妹告訴我知，當她看到我赤裸裸的玩陰莖時，她的下體就濕濕地。究竟是什麼原因？

正皮冇伏

大家係咪返哂工
冇人？

冇人注重健康？

On9 妹妹

送給有妹妹的哥哥

我都想有個妹妹呀

我屌到你老母大肚同你生個妹

要返工，所以咁燥

有家姐，有表妹
偏偏係妹妹
家計會係妹控

係，做9鐵

唉，辛苦晒

準時返工 LA 柒頭

希望射波既巴打絲打可以成功
返工既安全到步

大家唔好咁燥

呀妹咁細個
見到呀哥咁撚變態
仲唔驚到瀬尿n

扮明假膠玩家計

肯定成日有人問呢個問題
如果唔係點會打出黎

有冇人都有呢個疑問

9 post 冇人理

屌你老母撚有答到條問題咩，垃圾性教育。

家計會個答案好有用

究竟是甚麼原因？

我都諗咗好耐

真心相愛都唔比 家計會真垃圾

要保護妹妹

原來女人見到男人玩賓周就會出水

好人好者走去睇家計會

我注重健康

以後甜故可以去家計會睇

淫底妹妹

諗起以前玩牛河博士

都無解釋咩原因

骨科冇位啦
新症要等300日

骨妹算啦

有冇妹妹示意圖

咁原因係咩

一句講晒生理反應

姐係點？

妹妹對哥哥也有feel

都冇解釋到咩原因

咁濕既原因係咩先得架，答非所問，轉頭又話鳩人性教育不足

yahoo膠問？